蝗式經濟圈 vs 黃色經濟圈

發現

蝗式經濟圈在於大量支國人湧入各國瘋搶，不論係潮牌服飾、家庭電器、奶粉藥品，甚或廁所板，無一不歡

本著我消費你受惠既觀念，最鐘意一篋篋周遊列國，不論港日韓台都有其身影

當然經常湧入港係為購奶粉，大量去走水貨圖利，令到本港BB要捱貴奶粉，係為咗咩要落嚟？質量實好過大陸買多多聲，起碼無咁易變大頭，無咁易買到假貨。而事實上，利潤唔太高都照走，為既都係普遍正貨，仲話唔係靠佢地落嚟帶動消費，香港人完蛋了

仲有炒黃牛賣假貨都係支國人拿手好戲，就唔明而家黃色經濟圈側重於品質、良心，賣既商品唔平，但至少係憑良心良知去經營，唔會同國內有太大利益衝突，唔需要顧慮太多別國人既感受

黃色經濟圈可以體現自由經濟，消費者自由選擇幫襯返價值觀相近既商舖，亦都令到唔少人去返一啲自己過往不曾幫襯過既小店，而唔係貪方便去連鎖，提升返小店喺地區既存在感，守望相助，亦係我地需要減少依賴大集團連鎖式規範統一化商品服務。至少，黃色經濟圈商舖，各有特色，互相競爭，先可以吸引人去感受本區人小本經營式札根於當地既熱情服務，來得更有人性化更親切

咁問香港人

你想要影響市容呢一種？

定還是

自律自覺支持捍衛本土意識既呢一種？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

蝗式經濟圈＝藥房、金鋪

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

企出黎

某程度都可以叫做蝗式消費圈，去四處掠奪資源，侵佔各地

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

推

push

今日國泰，明日匯豐、加入工會，刻不容緩